# Réunion AltermediaTic lundi 26/06, bar l'Évasion

Présents : Laurent, Clement, Manue, Tom, Nim, Squeek, Rollniak, Zeste

## Tetaneutral

### Stand & autres

Partant pour tenir un stand, probable qu'il y aura d'autres personnes. Préconise 2 assos / tonnelle, pas plus, sinon on se marche un peu dessus.

Zeste doit tester un atelier / mini-conf "Qu'est-ce qu'internet" le 9/07, nous dit si jouable pour Alternatiba.

### Accès internet

Date à trouver pour tester : Clem pas dispo avant mi-juillet, attention à Toulouse Plage ensuite.

Manue→ envoyer plan à Zeste

##